Top 10 most frequent features: [14519, 4679, 9663, 20159, 9810, 8947, 21448, 20016, 17630, 16789]

Feature 14519:
Activation: 7.0585
Sentence: try as i may , i ca n't think of a single good reason to see this movie , even though everyone in my group extemporaneously shouted , ` thank you ! ' 
Label: negative

Feature 4679:
Activation: 32.3331
Sentence: ( lawrence bounces ) all over the stage , dancing , running , sweating , mopping his face and generally displaying the wacky talent that brought him fame in the first place . 
Label: positive

Feature 9663:
Activation: 2.4030
Sentence: stealing harvard aspires to comedic grand larceny but stands convicted of nothing more than petty theft of your time . 
Label: negative

Feature 20159:
Activation: 0.5743
Sentence: not only are the special effects and narrative flow much improved , and daniel radcliffe more emotionally assertive this time around as harry , but the film conjures the magic of author j.k. rowling 's books . 
Label: positive

Feature 9810:
Activation: 0.0000
Sentence: it 's a charming and often affecting journey . 
Label: positive

Feature 8947:
Activation: 10.6427
Sentence: the continued good chemistry between carmen and juni is what keeps this slightly disappointing sequel going , with enough amusing banter -- blessedly curse-free -- to keep both kids and parents entertained . 
Label: positive

Feature 21448:
Activation: 8.3580
Sentence: for all its impressive craftsmanship , and despite an overbearing series of third-act crescendos , lily chou-chou never really builds up a head of emotional steam . 
Label: negative

Feature 20016:
Activation: 0.0000
Sentence: it 's a charming and often affecting journey . 
Label: positive

Feature 17630:
Activation: 5.0442
Sentence: the band 's courage in the face of official repression is inspiring , especially for aging hippies ( this one included ) . 
Label: positive

Feature 16789:
Activation: 27.7427
Sentence: every nanosecond of the the new guy reminds you that you could be doing something else far more pleasurable . 
Label: negative